點解Ｄ真耶撚咁撚賤

人地都係揾餐飯食姐

！

睇唔明